男神mcm是咪要進軍youtube？新片帶眼鏡勁正

見到佢同熊仔頭拍片
佢自己出咗個類似幕後花絮嘅片
帶眼鏡好撚好丁

Sorry標題錯字
應該戴眼鏡

係幾靚仔

佢如果進軍YouTube應該好有market
香港啲男YouTuber...

靚仔 同林德信個種feel好似

都係要睇拍咩片
岩岩睇左熊仔頭個條唔係太FUN

都係 始終可能因為廣告？
見佢好似開始玩直播
黃圈文宣多一個生力軍
始終靚仔係可以吸引多啲人關注

生得靚仔好快一百萬sub

美人
我睇到你個post之後認識咗佢
好撚靚仔

真係幾型

勇者造型

想畀佢捅

企喺佢隔離好慘

好基阿你講到

個個都要帶返個套先

好撚矮

同狄龍個仔差唔到樣

佢樣貌絕對彌補到

個髮型差D

好酸

尷尬LO

#jabl
但呢條片冇咩主題

咦～尷尬囉